何謂心動嘅感覺？

啲人成日話對某某心動，咁其實心動嘅感受係點？

你心唔識動就應該死咗

個心跳好似會skip左一下咁

算啦 毒撚係唔會明

打吓科興就明 啲血管心臟會好活躍

有得揀 邊個想做毒撚
我都係想脫毒 感受下正常人嘅生活姐

心跳加速算唔算

對條友有性幻想

冇咖屌你老母 自己一個人好好地生活啦
呢世都唔會有咖啦

即係扯旗
會好想屌佢

見到佢就想要

觸一觸電咁，1秒間暖流走暈手掌到腳板
心跳好似跳少一拍

硬撚曬

拳頭

有心動有呼吸有脈搏

死得 毒撚俾中上樣女掂一掂都秒扯

我無試過對frd有性幻想㗎喎。。。
就算有都係因為靚而唔係鍾意

講得好好
成日都幻想自己抱住暗戀對象